點樣懶過塊田？。？

成日比人話懶過塊田 點解係塊田

你唔問番佢
我聽都未聽過

問左 佢話我似塊田 淨係識得攤係到 比人耕